人民日報—命苦不怪父母，颱風不怨政府

政府系幾好

個台風黎
深圳睇黎又大水浸

當年深圳用前蘇聯城市開發形式，未考慮到應對大量雨水排洪。

樓主是🐕

自嘲

吠夠未